究竟邊個仆街陷家產諗情人節出黎

屌你條八婆 聖誕節已經又要禮物又要食大餐
搞到錢又儲唔到 洗左幾千蚊
去到情人節又一撚樣 又要洗幾千
我屌你老母去撚到3月又乜撚野白色情人節呀
你條八婆又問送乜俾你 屌你老母淨係識洗男人錢
你老母個個月就係為左啲九唔搭八既節日去洗我錢
我覺得應該整個打老婆日 一拳一拳咁打落個八婆就岩

商家佬

屌佢老母鬼唔望佢地每個節日都幫人含撚含到死

四五月好悶, 商家老可唔可以用「清明節」搞下活動

啲濕𨳊商家佬
有愛嘅就日日都係情人節

你可以唔送㗎喎
真係㗎，我唔介意㗎

試過啦 訓左2日廳 西足我成個月面

bb 你諗到送咩比我未？

叫條八婆去訓墳場 同過身親戚歡渡清明就岩

其實唔係情人節係女仔送朱古力
白色情人節男仔回禮咩？

情人節係神話演變出黎，白情就係日本商家佬

飛左佢搵過第二個

女人只會覺得永遠都係男仔送

博學屈Dee

我都想

你係單春？

屎呀屌你老母 同我食左佢

我想係

依位清識d野

岩岩睇完

嗚嗚嗚

叫雞咪撚溝女囉 你溝條港女返黎就預撚左架啦柒頭

仆佢個街！元宵節我條女都要我送禮物！

講就兇狠

咁你即係覺得港女咁做係岩？

送謎語俾佢猜就得

你個名

咪就係咁囉

再叫我送乜送物就一拳打落去

我老婆2月14果時叫我咩都唔好買，唔好浪費錢
尋日3月14 問佢想要咩，佢話換左屋企個舊風筒就當禮物啦

唔啱呀 你明知佢唔啱咪屌柒佢囉 唔改咪分手囉 男人老狗淨係識上連登叫春有柒用呀？

你拍拖拍到隻狗咁係你問題

利申逢節日玩煮飯仔唔洗同人迫

情咩人，女人節就女人節啦

香港都on 99
2月14男送比女
3月14又係男送比女

其實個個月 14號都係情人節

情人節都算
屌又咩香色黑色五顏六色
你老味

你老婆真係好

我認我廢

咪係 屌佢老母

賤格
晚晚打老婆

你夠想打，但係你唔敢打

咪分手囉on9仔

我寧願單身

結左婚邊有咁易話離就離

結得婚姐係你本身都了解佢個為人啦
忍得咁辛苦又要結
定係又係條女迫你？

從未慶祝過情人節

利申：long d 撚

支持樓主開老婆年

Ching慶祝完記得落樓買糖水俾老婆食

振夫綱啊 為左一個隨時會走既女人付出咁多金錢時間值咩 咪又係為個閪 我叫雞好過

係度講冇用 直接同老婆講啦

買碗糖水咪算 反正巴打你都買開哄老婆唔好嬲

香港咩節日都係男人送

其實作為一個真絲，有時都覺得香港男人好L慘

正如mk妹開post呻佢條仔叫雞
你會話佢on9自己揀條mk仔係雞係公廁
依家你自己揀條港女又唔分手就收嗲磅水啦

阿Sa: 我有比你屌架
係咪買少少禮物都唔得呀

我記得呢位樓主好怕老婆

係尊重

笑撚死我 一拳一拳打落去

我認真

網上惡狠現實就轆撚 夜啦快啲買糖水俾老婆食啦

我條女連兒童節都要送禮物俾佢呀屌

認真
聖誕 情人節 生日 週年紀念
買野都買撚到你窮

買咗糖水比老婆未

幾時整返個含撚節

俾佢發洩下啦
如果唔係好易出事

巴打買左糖水氹老婆未

白色情人節係商人諗

其實點解出左黎做野之後 永遠得番男送女

明明以前讀書 男女雙方互送

從大角度出發 叫你送野咪即係洗大家錢
你老婆聰明啊

單身好過
物質主義不了

我同意已經演變到2次14號都係男人俾錢食飯加送禮

但女仔都可以回送份禮物仔掛

晚晚打老婆

情人節本身係記念一個勇敢嘅人

上年情人節食mos-burger冇要求禮物
原本話食m記但佢嫌太頹
今年情人節我自己同佢講橫掂第二日年三十晚團年飯都見
直程見面都慳番
白色情人節直程冇左件事
反而係我媽媽問我做咩唔去拍拖
我仲答佢「今日星期三 有野慶祝咩？」

利申：絲
覺得成日要留意咩節日咩節日好煩
好彩另一半同我一樣

大笑左

你係香港呀

鬧完未呀 鬧完好返去奶西喇

你係陰公既

盂蘭節先慶祝

D女成日好似前世欠落佢咁
一段關係係要大家一齊付出建立架
定還是佢地覺得比你屌過就當付出左

係一年365日你條女諗都要啲咩佢都會叫你放比佢

其實12個月既14號都係情人節

打老婆巴好耐無見，仲差啲以為你俾老婆溶咗

懲人節

又係你 幾時先打到

唔係女朋友節黎嫁咩?

樓主千祈唔好俾老婆見到呢句

邊個諗我就唔知，我only 知佢出左西施

晚晚打咁尊重

其實巴打去搞笑應該有市場喎

佢會有咁兇狠

其實呢 係一個叫華侖丁嘅新教牧師
俾天主教逼害 坐冤獄
但佢係獄中堅持信仰 為新人主持婚禮

後來啲人 尤其係情人同夫婦為左紀念佢
將佢瓜果日 即係2月14定為紀念日

我本人就非常不解
點解要將Valentines Day譯做情人節
明明係紀念個牧師

真係聽過有女仔盂蘭節都做節

都幾好 同私家雞無分別

搵d 唔鐘意呢d 野既女人
最簡單

我老婆由拍拖同結埋婚
未試過要因為節日額外做呢d on9 野

其實係你老婆既錯ja

樓主好慘 敢怒不敢言

結果係每晚比好多女含撚含到就死

你最後咪又係死死氣去送

白色情人節係應該女送比男 返去屌返佢一鑊先啦

睇死樓豬現實係老婆奴

我個case又唔太算
我收入ok的﹐屋企用的所有錢都係我比，佢份糧全部係佢自己駛返，賺錢買花戴
不過佢咁多年來唔需要我買奢侈品比佢就真的，以前拍拖佢想要手作野好過貴野

真喺好撚岸鳩
年尾接撚住年頭
一路喺咁要洗錢
洗洗洗
洗撚到冇晒搵過第個
仆街！

可唔可以講下點解你要訓廳？
你唔出去訓佢會點？
殺咗你？
佢係女子摔角手
定殺手？

西你面就送 你咪撚做男人啦屌你老母 !

明明就係啲商人整嘅節日 做乜要打女人

我女朋友係送返野俾我 我冇送野俾佢

一早仲壞咗個市啦

次次見親樓主開post都忍唔住
睇返你走落樓買糖水個post

屌樓主個名

所以話香港男人真係賤，見到條女咁物質主義，又要屌又要繼續一齊，又唔憤氣變番單身怕冇女要，就係你班契弟搞到港女d性格愈尼愈閪
樓主抵撚你死啦，屌完咪係要買

樓主快啲買糖水希望老婆唔嬲啦

願打願挨囉
我連老婆生日都冇買禮物，佢完全冇所謂

咁當初做咩要結婚

會係咁踢我落床

唔好

我咪願埃個個

依家要買咩護膚先得

做男人要惡返次佢地先識驚

踢返佢

又唔見我女友咁，自己帶眼識人啦ching

樓主肯定冇女

你最後又咪係死死地氣落街買糖水哄老婆

現代無道德可言，只得商人思想，夠唔夠討價力。你要屌西，比女人控制就係個結果。無話啱唔啱

因為女人搵錢辛苦

因為女人係最跟住商人做果種動物

用啲錢投資好過，買咩幾千蚊名牌，又唔係好撚有錢
利申，絲

依樣buy你

等睇又抄你post

同你調返轉
反而係條女聖誕送左價值幾千蚊既野俾我先
不過我係佢生日有回返，收咁貴我都唔好意思

我有俾你屌架

學日本囉
2月14 收禮品
3月14先回禮

講真，發返佢脾氣，鬧返佢啦！
你比佢任發脾氣冇後果，佢只會變本加厲，越來越唔尊重你，甚至覺得你又悶又蠢....

申利：藍絲

樓主老婆奴
振夫綱啦

唔知係邊睇到每個月14日又話係情人節先最on9

其實點解一定要送？食餐飯咪算啦，如果條女唔gur飛撚左佢啦

到你送名牌咪又係四萬咁口，女人講野都信

成班臭雞

又要唔想送 但又唔咁出聲講 你係咪男人

有時真係自己縱出黎，
一有第一次同佢買貴嘢食貴嘢，
實有第二次第三次

要知道人性就係唔知足同貪得無厭
特別後生仔女，邊會同你諗節儉，
緊係有咁貴食咁貴，唔係點IG打卡呃Like
反正又唔係洗佢錢

應該要有打鳩臭鳩日
俾你老婆打鳩你呢D麻鳩煩港男

抵死啦 咩人揾咩人
自己垃圾又要瀨
錢又你自己俾
又唔係打劫
咁大個男人都咁撚無用

投資咪即係貪未來有更多錢買垃圾

當年個背景係打大戰
皇帝唔想班手下近女色就高壓統治
禁止結婚
有位牧師見到咁就偷偷地為人證婚
（當然結婚要由牧師證婚）
事後個牧師東窗事發
俾皇帝捉咗處決
事後啲人為咗記念佢所以有個咁嘅節日
但到咗宜家由於商家出手
改變咗節日原意

所以呢個節日本來係係記念一個勇敢嘅人

而後其多出嚟嘅白色情人節係日本啲商家無中生有
想賣多啲佢地嘅產品而整出嚟

依d所有宇宙中 剩餘的絕種動物
要好好保護佢

BTW我女朋友情人節帶我去葵芳掃街算

edit : 港女

14號都冇慶祝
係諗諗下先記得係情人節
果日忙完一日之後就去左老公返工果度

坐係果度兩個鐘等佢收工
坐坐下肚餓，我去左M記買野食返去同佢係鋪到一齊食

利申：一齊食3.14蘋果雞

唔差在7月14都送埋

老婆最憎節日
從來唔使慶祝
生日問佢想要咩禮物
叫我畫/寫張卡做紀念就夠

記得呢位巴好有紫青巴同東邪影子

晚晚比老婆打

你講乜撚野？

Btw支持樓主打柒你條女
港女唔縱得

on9 白色情人節係女送比男架

比呢句佢睇，仲係堅持要送就中_ _飛

男朋友情人節咩都無送比我 依然好愛佢

晚晚打仲唔夠

垃撚圾樓主

岩！

睇完你啲post 其實你老婆係咪真係愛你架 佢對你好衰囉

臭你又奶

離婚未姐

我條女都係咁。同佢一齊左三年 頭兩年都有送野 到左今年就無送野 同佢食大餐就算 即刻反面 到依家都係冷戰緊 咁我自己當分左手。呢d女人真係要唔要都罷。
我同佢講左 其他我好撚僧情人節 聖誕節 根本係商家整出黎既節日。
屌你老母 所有節日都為女而設咁既。

你條撚樣 唔係驚老婆驚到落街買糖水比佢食咩

無人夠膽覆我
自己攞撚左黎衰又想開post圍爐取暖仇女 樓主呢D垃圾最應該俾車撞